白偉俊：建議修例容限期停違規立法會議員職務

立法會議事規則委員會主席謝偉俊，在一個電台節目表示，立法會正研究修改議事規則，增加議會內違規行為的罰則，建議容許委員會主席，可提出不容辯論動議，將極不檢點議員暫停職務，交付議員表決後實行。首次罰則停止參與會議一周，再犯倍增至兩周及四周等，下一步會研究修例，在停止職務期間同時停止發放薪津。 謝偉俊指建議是參考英國等國會的罰則，認為現時只是將極不檢點議員趕離場並無效果，提升至動議罷免亦太極端及難以通過，希望修例提出中間落墨但有「牙力」的辦法。

不如投贊成票先有得出糧吖

當香港仲係殖民地啊？點解要跟英國？係唔係戀殖？

都淪陷左
仲使乜條例
扮乜

早走早著 cls香港留返畀cls中國香港人

係個議會已經永遠沒可能有對家既情況下搞呢D野
只會係佢自己受返........
傻仔仲以為2017?

做乜參考英國等國會？又話要走中國特色？白偉俊係咪想反中亂港？

點解仲唔炒哂班忠誠的廢物
由人大常委會作為香港唯一的立法機構
已經回歸中國20年 仲保留前殖民宗主國留低既立法會做乜鳩

都冇哂反對派,建制忠誠的垃圾都可以踢走

成個垃圾會都係奶共狗

你鍾意停邊個都好啦

白偉俊😂

等紫荊黨上嚟停你哋忠誠癈物職

行為不檢已經違反左誓言, 大波鏵直接出手好過啦

而家仲有邊個議員會違規?
開會訓覺果啲?

其實仲有邊個會違規?

越嚟越多限制就越好 反正民主派都唔會玩 到時等你班人食返個回力鏢

等睇止驚党同返嚟收你皮

民主議會走返去玩掟石制度
投票投到邊個就掟石掟石佢